男方要求婚真係咁難？

小妹同男朋友拍拖快6年
一年前我同我家人比左首期比我地置業
下年年尾收樓
收樓既時間應該係結婚既日子
因為身邊朋友都陸續求婚結婚
連住既地方都有既我地
竟然仲未求婚
亦未處理過結婚照婚宴
無論明示定暗示都無反應
到底男人個腦諗緊D乜？
小妹已相當簡樸
食開譚仔麥當勞
到底咩因素令男朋友唔想求婚
請求各位巴絲解答

佢唔夠愛你 未想同你過埋下半世

你向佢求囉

厭麻煩

想結婚既係你
點解唔係你求

聽下矛盾一生

佢等緊你求婚

你想結咪你求囉

其實諗緊同唔同你結婚
有咩問題你應該知

估計都話左結婚，應該skip左求婚

小妹樓都有份比首期
佢既付出只係求婚
婚都要人求埋
我係咪可以飛左佢？

唔夠愛你

同埋可能其實唔想結婚

仲有唔係個個男人覺得女方家人比首期買樓係一件開心既事。

佢其實有無表態話想結
定其實你話你屋企人有錢買樓就順手結
個時間線好似錯左
唔係應該求左先買樓？

咬緊老軟仲有咩面目求婚

放撚過條仔啦
睇你d語氣都知你難頂

算啦樓主 女人係連登係原罪黎架 洗男人錢就係雞 幫男人慳錢又係唔想娶你

我就覺得求婚唔係必做 當然事前有問下我條女會唔會想有求婚

女方出首期男方仲要諗？

你地未遇到我呢d好男人

其實男人都好勢利 你條件夠好佢仲急過你結婚

未認定你 睇落有啲覺得你用層樓綁佢咁

樓都送埋比人
點解唔求埋婚
呢d野係你想要
你條仔配合你渣
傻閪

係

同佢講唔結既話層樓唔好寫佢名應該即日同你簽紙